想搵人合租😶

我男 ugrad
想招人合租
Tg lihkghleb

基本野 (eg 地點 呎數 地/工/商鋪 你做咩生意都唔講)
無人會搵你架

我係想搵roommate 合租住宅

邊區幾呎生活習慣都冇講點知夾唔夾到

TG: Ar_manm
有D興趣 可以傾傾